買杯飲品可以用15蚊換一個KF94

旺角茶飲店新玩法
藥房賣緊38都可以有人買 cls

正常價唔係$15 咩

呢間好似藍店

堅尼地城即時

大陸開過嚟香港

兆萬都賣緊25蚊一個

一只？？
不了

我講緊舖名

而家20蚊都買吾到一個啊Kf94。。。

貴過$5都唔會買

但你可以比錢藍店?

藥房仲誇張 都大把人買 你地點買口罩
上網又要先過數比人呃

為咗一個唔算平嘅口罩
去幫襯大陸野？
全部收皮啦屌你老母

去龍豐買算

大陸奶茶舖都肯買
睇真啲係咪中國製翻版先啦

你地甘型咪吾好買滴露同威路士 made in china全部吾要 而家時勢有咩就用咩架啦